立場妹妹專訪：入行即遇反送中運動ㅤ曾經滄海此刻驀然回首，緣來緣去當下奮志前頭

respect